可唔可以唔好再咁左膠

班狗係當打仗咁打㗎
屌你地老母唔好再係到做聖人啦
我地乜撚嘢民意都有，前線用火又好炸彈又好乜撚都好
乜撚都支持！永遠不割席！
天佑香港

利申 打緊online game，用香港人打緊天下

我都想講下你地次次撐咁行為乜 又要向後走
好啦 琴日元朗有批真係準備好晒同你地衝上去
但係你地又叫人散水Wor
今日個批又想琴日個批黎幫手
咁樣唔掂 有冇聽過狼來了呢個故事
做D實質D既事 次次走出黎撐咁行 人地一郁
你地就係向後走 究竟要爭取D乜呀你地

大家真係唔好驚，屌你老母中二病都要講句
知唔知前線手足點解唔怕比人打，唔怕比人拉？
係因為大家都深信，自己嘅犧牲係值得，係有意義
個意義係由我地，仲有能力抗爭嘅人去比佢地，成功嘅，佢地就會係英雄。相反如果失敗，佢地就係白白為我地犧牲咗！

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

可以

香港獨立

推

你呢頭叫人唔好做聖人去打仗，個頭自己利申online game.咩玩法。你連出個post 都驚